不讀不回

食咩好

一齊食ok?

聽朝金鐘等

番工不了

Tgt?

食pizza好無

Lunch食咗

我

想食

嗌外賣

我銀行得番3.8

咁忍下

忍唔到

咁嗌外賣

3.8

忍下

發現咗啲野

菠蘿？

？

走咗

你好大波

乜撚啊

你有咩問題？